原來做bb真係好撚爽

早排得閒買左d bb油同bb粉
除晒衫上油拍粉之後訓係床勁舒服
個日個人舒服到全日都扯恆晒

我要啜奶奶

真係feel到個人又滑又嫩好爽

[member][member]

有d爽身粉會影響發育

大人用咪唔怕

係咪漏左bb cream

冇買到
可能用左會仲爽

試下訓醒喊到你老母買早餐比你為止

搵女朋友試應該會好d

你撚有女咩